5月12日利狗飛機日

仲有成10幾粒鐘未踢都開撚到第14個post,真係痴撚線有無咁撚興奮呀理撚樣。
btw,覺得聯賽冠軍99%曼拎冠
歐聯熱刺有75%機會拎冠
好撚討厭利狗打飛機，有無人知點解佢地咁鐘意打飛機？

利post幾時有人打飛機

樓主好想屌利 但冇位入谷住谷住 已經痴咗線

開得多po又得罪你 好波

人地開狗竇po又唔係好似疤咁開幾百個打j po

Agger
利迷就算要打飛機都唔會係J冠
只會係J其他野

人地ready 好曬出力反手燈

開狗竇po關你撚事咩

明叔呢排咁俾面

樓主癲狗真係天生

好開心呀，英迷又無飛機打啦

開狗竇都要你管
波台風紀呀？

我地利記係狗竇打飛機關你能事咩

唔抵得利撚多

其實多人討論有咩問題 唔俾人討論自己鐘意果隊球隊? 定係樓主你捧果隊波無乜人討論呀? 係你就反省下

屌你咩
打麻雀叫緊糊都會暗爽下啦
話知你有幾大機會食得出啫
而後睇波係咪淨可以睇到好似死老母咁先得呀

樓主開po抽利 一心諗住有人入黎和應
點知比人抽返轉頭

你話j 下歐聯都算
邊有利迷j 英超 係人都知曼城十拿九穩 咪屈啦

我知利迷對住自己隊波永遠都係死狗mode
係對住人地隊波先會打飛機

講真係狗竇講乜關你撚事咩

仲要話人開得po多，咁多人討論爆po開新po又唔撚得？

獌狗今年咪死老母咁囉

5月12日係佛誔呀傻鳩

恥笑開始

成班猁依家就講到鏝今晚100%
到猁拎撚到實射到全台都係post